[香港］傑志舊將巴倫古素近況

透過身處海外的傑志舊將，分享當地的疫情狀況以及在封城下的訓練方法，他們亦透過此機會向身處香港的傑志球迷打氣，希望疫情過後能再次踏上球賽的舞台上。

現年38歲的傑志舊將巴倫古素，現時效力西班牙第三級別聯賽球會，我們找來這位昔日「空中霸王」談談他的現況以及聯賽停擺後的訓練情況。

#挺身抗疫從自己做起
#wearekitchee
#突破界限
#BeyondTheLimits

佢算唔算傑志近十年最強中鋒原來仲踢緊西班牙聯賽
唔知會唔會再返港超踢呢

係咪踢東方個高佬？

唔向左走向右走係

唔係咩
我記得傑志嗰個叫基奧雲
東方嗰個就巴倫古素喎

ching係咪淨係睇英超曼聯

佢同gps峰真係好撚夾 空中霸王

記得嗰陣亞協佢地呢招好撚殺食

好撚正真心 斬得靚 頂得靚 右邊仲有帥斬波

點解當年唔撚要佢

教練唔鍾意
代替佢既羅芬奴都唔係佢既級數

原本有無機會留多段日子入藉?

2013年加盟
7年後2020咪38

巴偷古素

巴偷